咩係公義？

如題

我淨係知連絕食老人都要出防暴一定唔係公義

想知咩係